911 夜晚9點半鑽石山荷里活廣場要人

頭先tg見到
有冇手足一齊去

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

鑽石山人表示會去唱歌

推你呢邊